急急急問，黑廁洗手盆去水，係唔係駁去沖涼去水，再駁出污水喉？？？

我老母間屋套廁係黑廁

睇過洗手盆條喉係往企缸方向

咁係唔係代表，洗手盆條喉係駁去企缸條喉再駁出街？

定係直接駁出街？？？

洗手盆會唔會有病毒入黎？

救我

個洗手盆底有冇樽型隔氣 9成都有除非自己拆左
有就唔洗驚啦 隔氣入面個水封幫你頂撚住啲毒同味架啦

無，應該自己拆左，直落
如果係同企缸走一條喉，應該出面有多條隔氣？

我唔想死全家

仆街，宜家諗諗下，黑廁抽氣扇都係伏

有冇圖，定係黑到睇唔到